今日係⋯⋯大勝！！！

講下笑，大家千祈唔好唔記得我地口中嘅幾個數字！

「721 831 101」

仲有我地嘅口號

解散警隊 刻不容緩

唔單止呢啲日子，呢半年黎日日都有手足比狗咬，被折磨，甚至無辜被殺害。
好多上街嘅人執行緊佢地有自由嘅權利果陣，都要擔驚受怕。依家呢啲殺到埋身嘅情況已經出現左，但係 千祈唔好因為班狗罷工一兩日我地都跟住佢鬆懈。 好仔唔當差呢一句，絕對唔可能改變到，因為當差正仆街。
我知道香港人係好易習慣嘅物種，但係我地與生俱來有嘅自由，邊個都唔可以奪走！

今日好感恩我地有成長到，重新提起工會，我地嘅軍心，打左場士氣波，高漲且澎拜。呢場仗唔係靠單一次嘅佳績就可以打飛機打一世打到完場。要靠我地每一次都盡我地所能，各司其職，係任何一個副本度保持住發揮，建立手足間嘅互信，相信手足嘅智慧與能力，令大家打副本嘅時候更團結咁去達成目的。

五大訴求 缺一不可

Be water
食個宵夜，陣間再見！我愛你地！

_____分隔線______
1. 大家要小心啲影相狗，雖然唔少真係手足嘅中年人士，但今日見到唔少周圍影人相鬼鬼鼠鼠咁影嘅中年男女，就算係普通集會，但係都唔洗對佢地客氣，因為呢啲同狗為伍嘅人死不足惜。

2. 同我去推啲行動post, 參與討論，唔好怕醜

3. 有登友指開花唔一定要指定時間 隨時都得，唔一定要指定時間呢點我贊同。報復啲藍絲係開花發夢嘅副產品，我地主要目的都係製造同爭取更大曝光率，如果係特定時間或者日子開花，係可以更容易得到記者朋友嘅拍攝幫助，幫我地要嘅訴求推上國際。如果係隨時開花嘅話，要記者朋友捱更抵夜去等或者撞正我地開花先幫我地補到鏡頭。（淺陋愚見，請大家指正同歡迎討論）

4. 提提大家128係合法遊行活動，不反都批左，呢啲日子打卡有助我地分辦益友損友。物以類聚人以群分，希望手足們都可以搵到啱嘴型嘅朋友。同埋透過唔同嘅打卡，見到身邊朋友圈子都有咁多手足，對我地大家嚟講係一種鼓舞。（當然發夢開花呢啲無人想知）

5. 承上，對於無打卡嘅人唔洗追擊嘅，佢過到佢自己果關咪得，only you can define yourself!

5. 如果大家有野想傾吓嘅，留言低大家一齊傾下計？如果我得閒睇嘅話，我知道好多大專學生都好大壓力，我都係其中一份子，大家千祈唔好捱壞身體，長命仗長命打，戰果一齊分享，煲底之約一生一世。謝謝手足，我愛你們！

-完-

冇錯 我地已經大勝 政府好快跪底

已經過左死線：）

打個飛機先

如果打左會精神啲就好了